收全新11 pro max 綠色

10000 有意留tg

10300 有意留tg

10301 有意留tg

收二手me

收有女人腳味 11pro max

有11 PRO MAX 256 二手, 有意留TG